# translation of fedora-web.master-talk-fedoraproject.po to
# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2009 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
#
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
# Terry Chuang <tchuang@redhat.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fedora-web.master-talk-fedoraproject\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2009-03-28 16:49+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-05-15 17:50+1000\n"
"Last-Translator: Terry Chuang <tchuang@redhat.com>\n"
"Language-Team:  <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.4\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: data/content/about.html:7
msgid "About - Fedora Talk"
msgstr "相關資訊 - Fedora Talk"

#: data/content/about.html:12
msgid "About Fedora Talk"
msgstr "有關於 Fedora Talk"

#: data/content/about.html:13
msgid ""
"Fedora Talk is an effort to bring Fedora contributors in closer contact "
"to each other.  IRC is an OK tool for communication but meetings and "
"conversations bring much more to the table."
msgstr "Fedora Talk 主要是為了集合所有 Fedora 貢獻者並拉近彼此的距離。對於通訊上來講，IRC 已足夠，不過當進行開會與對話時則可能需要透過其它較佳的方式。"

#: data/content/about.html:14
msgid "What makes Fedora Talk work?"
msgstr "Fedora Talk 如何運作呢？"

#: data/content/about.html:15
msgid ""
"Fedora Talk is just an Asterisk install.  For a VOIP solution it is hard "
"to do better then Asterisk.  Also being completely Free and Open Source "
"Software, Asterisk fits in very well with the core beliefs of Fedora.  "
"Software is just one aspect of this project.  Many volunteers have come "
"together to help configure and test the install.  Hosting and bandwidth "
"has been provided by Server Beach.  The dial in numbers (DiDs) have been "
"provided by Arrival Telecom.  Every aspect of this project has been "
"community and volunteer oriented."
msgstr "Fedora Talk 只是個 Asterisk 安裝。以 VOIP 方案來講，要超越 Asterisk 是相當困難的。此外，身為自由與開放式軟體的 Asterisk 能適當地融入 Fedora 的核心價值。軟體只是此專案的一部分。許多志願者都集結在一起協助配置和測試安裝。Hosting 和頻寬是由 Server Beach 所提供的。撥接號碼（dial in numbers，DiDs）則是由 Arrival Telecom 所提供的。此專案的每一部份都是經由社群和志願導向的方式來架構而成的。"

#: data/content/access.html:7
msgid "Access - Fedora Talk"
msgstr "存取 - Fedora Talk"

#: data/content/access.html:12
msgid "Accessing to Fedora Talk"
msgstr "存取 Fedora Talk"

#: data/content/access.html:13
msgid ""
"Fedora Talk is provided to all Fedora Contributors.  Each participating "
"contributor is given a 7 digit extension that starts with the number 5.  "
"To get access users need to enable VOIP in the Fedora Accounts System as "
"well as set their VOIP password"
msgstr "Fedora Talk 可提供給所有 Fedora 貢獻者使用。各個參與的貢獻者都會被給予一組 7 碼、以 5 為起始的分機號碼。若要取得存取權限，用戶必須啟用 Fedora Account System（帳號系統）中的 VOIP 並設置他們的 VOIP 密碼"

#: data/content/access.html:14
msgid "Step 1"
msgstr "步驟 1"

#: data/content/access.html:15
msgid ""
"Sign up for a <a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/\">Fedora Account</a>, "
"and ensure that you have signed the CLA at the account site.  Most Fedora"
" contributors will have already done this"
msgstr "註冊 <a href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/\">Fedora 帳號</a>，並確認您已在帳號網站上簽署了 CLA。大多數的 Fedora 貢獻者都已完成此步驟"

#: data/content/access.html:16
msgid "Step 2"
msgstr "步驟 2"

#: data/content/access.html:17
msgid ""
"Enable Asterisk by clicking on the <a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/asterisk/\">VOIP</a> link"
" in the account system.  Then edit your profile.  Enable Asterisk as well"
" as set an Asterisk Password.  It can take for up to an hour for your "
"changes to be realized by Asterisk.  Now is also a good time to see what "
"your extension is (on the VOIP main page in the account system).  Make a "
"note of it."
msgstr "請藉由點選帳號系統中的 <a href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/asterisk/\">VOIP</a> 連結來啟用 Asterisk。然後編輯您的設定檔。請啟用 Asterisk 並設置一組 Asterisk 密碼。Asterisk 可能會花上一個小時來察覺您所進行的變更。您現在亦可查看您的分機號碼為何（位於帳號系統中的 VOIP 主頁上）。請注意這點。"

#: data/content/access.html:18
msgid "Step 3"
msgstr "步驟 3"

#: data/content/access.html:19
msgid ""
"All set.  The easy part is done.  After the user has been sent to the "
"talk server users should be able to log in.  All that is left is to "
"configure a Software Phone like twinkle and ekiga, or configuring a SIP "
"compliant VOIP phone."
msgstr "最簡單的部份已完成了。當用戶被傳送至 talk 伺服器之後，該用戶應該就可進行登錄了。剩下就是配置軟體電話（例如 twinkle 和 ekiga）或是設定一個 SIP 相容的 VOIP 電話。"

#: data/content/faq.html:7
msgid "FAQs - Fedora Talk"
msgstr "常見問題 - Fedora Talk"

#: data/content/faq.html:12 data/templates/sidebar.html:14
msgid "Frequently-Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: data/content/faq.html:13
msgid "What is Fedora Talk?"
msgstr "什麼是 Fedora Talk？"

#: data/content/faq.html:14
msgid ""
"Fedora Talk is a VoIP telephony solution so Fedora contributors can call "
"each other.  It uses a free and open source solution called Asterisk."
msgstr "Fedora Talk 是個 VOIP 電話通訊方案，它可讓 Fedora 貢獻者互相聯絡對方。它使用的是一個稱為 Asterisk 的免費和開源式方案。"

#: data/content/faq.html:15
msgid "How can I use Fedora Talk?"
msgstr "我該如何使用 Fedora Talk 呢？"

#: data/content/faq.html:16
msgid ""
"First sign up for a Fedora account and sign the CLA.  Next select "
"\"VOIP\" from the side menu and edit the settings to enable voip as well "
"as set your password.  This password should not be the same as your "
"normal fedora password.  Please go to our accounts system for more "
"information."
msgstr "首先，請註冊一組 Fedora 帳號並簽署 CLA。接下來，請由側面選單選擇「VOIP」並編輯設定來啟用 voip 並設置您的密碼。這組密碼不該與您一般的 Fedora 密碼相同。如欲取得更多相關資訊，請至我們的帳號系統。"

#: data/content/faq.html:17
msgid "What equipment do I need?"
msgstr "我需要什麼工具？"

#: data/content/faq.html:18
msgid ""
"Aside from a computer with Internet access at a minimum it is recommended"
" to get a headset with headphones and a microphone attached.  Without it "
"you will be difficult or impossible to understand.  It is important to "
"remember that background noise and misconfigured or poorly configured "
"callers can completely destroy a conference call."
msgstr "除了至少擁有一部含有網際網路存取權限的電腦之外，我們也建議您使用一副含有麥克風的耳機。若缺少了這副耳機，要了解通訊內容將會相當困難。請注意，背景噪音和錯誤設定或非充分的配置的撥接程式都能造成會議通訊完全地被破壞。"

#: data/content/faq.html:19
msgid "What if I am on the road or do not have the proper equipment?"
msgstr "我若在外或是沒有正確的工具該如何是好呢？"

#: data/content/faq.html:20
msgid ""
"Using one of Fedora's dial in numbers will allow you to use your standard"
" phone or cell phone in order to communicate with others.  This is also a"
" way for non-Fedora users to join conferences. See the main page for more"
" information at: "
msgstr "藉由使用其中一組 Fedora 的撥接號碼能讓您透過使用您的標準電話或手機來與其他人進行通訊。這同時也是個讓非 Fedora 用戶的使用者參與會議的方式。如欲取得更多相關資訊，請至主頁："

#: data/content/index.html:7
msgid "Fedora Talk"
msgstr "Fedora Talk"

#: data/content/index.html:12
msgid "Get Connected!"
msgstr "連上 Fedora Talk！"

#: data/content/index.html:13
msgid ""
"Welcome to Fedora Talk.  Remember to enable VoIP via your Fedora Account "
"System account:"
msgstr "歡迎使用 Fedora Talk。請記得透過您的 Fedora 帳號系統帳號來啟用 VOIP："

#: data/content/index.html:14 data/content/usage.html:12
msgid "Using Fedora Talk"
msgstr "使用 Fedora Talk"

#: data/content/index.html:15
msgid ""
"Fedora Talk can be used with one of the many VOIP soft phones that comes "
"with Fedora.  Ekiga and Twinkle are popular.  It can also be used with "
"most SIP compliant VOIP phones.  Those on the road, or without access to "
"the proper equipment can use one of our dial in numbers.  Pick one near "
"you."
msgstr "Fedora Talk 可被用來和 Fedora 所提供的眾多 VOIP 軟體電話之一搭配使用。Ekiga 和 Twinkle 較常被使用。它亦可用來和大部分 SIP 相容的 VOIP 電話搭配使用。若您在外，或沒有正確的工具可供您使用，您可使用我們其中的一組撥接號碼。請選擇一組離您較近的號碼。"

#: data/content/troubleshooting.html:7
msgid "Troubleshooting - Fedora Talk"
msgstr "疑難排解 - Fedora Talk"

#: data/content/troubleshooting.html:12
msgid "Troubleshooting Fedora Talk"
msgstr "為 Fedora Talk 進行疑難排解"

#: data/content/troubleshooting.html:13
msgid ""
"This section is still being designed.  For now it is best to stop by "
"#fedora-admin on irc.freenode.net"
msgstr "此部份目前還在進行設計當中。目前請至 #fedora-admin on irc.freenode.net"

#: data/content/usage.html:7
msgid "Usage - Fedora Talk"
msgstr "使用方法 - Fedora Talk"

#: data/content/usage.html:13
msgid "After access has been setup, all that is left is to setup your client"
msgstr "當存取已被設定完畢後，您就只需要設定您的客戶端"

#: data/content/usage.html:14
msgid "Settings In Brief"
msgstr "設定摘要"

#: data/content/usage.html:15
msgid ""
"The proxy server, outbound proxy, and registration server are all set to "
"talk.fedoraproject.org.  The port on all three is 5060.  There is no STUN"
" server so far though stunserver.org should work. Your login is the <a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/\">FAS login</a>."
msgstr ""
"代理伺服器、outbound proxy，以及註冊伺服器全都應被設為 talk.fedoraproject.org。它們的 port 全部都應該是 5060。目前沒有 STUN 伺服器，不過 stunserver.org 應可運作。您的登錄帳號為 <a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/\">FAS 登錄帳號</a>。"

#: data/content/usage.html:16
msgid "Setting Up A Soft Phone"
msgstr "設定軟體電話"

#: data/content/usage.html:17
msgid "Twinkle"
msgstr "Twinkle"

#: data/content/usage.html:18
msgid ""
"There is a <a href=\"http://herlo.fedorapeople.org/screencasts"
"/fedoratalk-twinkle-screencast.ogg\">useful video tutorial</a> for "
"configuring Twinkle with Fedora Talk. Useful content may be added to the "
"<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki\">Fedora Project wiki</a>, "
"possibly even by <em>you</em>."
msgstr ""
"有個<a href=\"http://herlo.fedorapeople.org/screencasts"
"/fedoratalk-twinkle-screencast.ogg\">有用的影像教學</a>可供設定 Twinkle 搭配 Fedora Talk。<em>您</em>亦可將有用的內容新增至 <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki\">Fedora Project wiki</a>。"

#: data/content/usage.html:19
msgid "Ekiga (Coming Soon)"
msgstr "Ekiga（即將來臨）"

#: data/content/usage.html:20
msgid "Testing the setup"
msgstr "測試設定"

#: data/content/usage.html:21
msgid ""
"Perhaps the most difficult aspect of VOIP for new users is "
"troubleshooting issues.  Please see <a "
"href=\"/troubleshooting\">troubleshooting</a> for more help.  The best "
"way to test is to call one of the actual dial in numbers listed on the <a"
" href=\"/\">main page</a> and dial your own extension.  Users will be "
"able to hear what they sound like on both ends and determine if there is "
"an echo, static, or other issue."
msgstr ""
"對於新用戶來說，VOIP 最困難的部份可能就是進行疑難排解。如欲取得說明，請參閱 <a "
"href=\"/troubleshooting\">疑難排解</a>。最佳的測試方式就是撥打列在<a href=\"/\">主頁</a>上的其中一組撥接號碼，然後撥打您自己的分機號碼。用戶在兩邊皆應該能聽見他們的聲音，並判斷是否有回音、干擾，或其它問題。"

#: data/templates/foot.html:9
msgid ""
"Copyright &copy; 2009 Red Hat, Inc. and others.  All Rights Reserved.  "
"Please send any comments or corrections to the <a "
"href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">websites team</a>."
msgstr ""
"版權所有 &copy; 2009 Red Hat, Inc. 與其它。請將任何意見或修正提交至<a "
"href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">網站團隊</a>。"

#: data/templates/foot.html:12
msgid ""
"The Fedora Project is maintained and driven by the community and "
"sponsored by Red Hat.  This is a community maintained site.  Red Hat is "
"not responsible for content."
msgstr "Fedora 專案是由社群所運作和維護，並由 Red Hat 所贊助的。這是個社群維護的網站。Red Hat 不負責其內容。"

#: data/templates/foot.html:15
msgid "Sponsors"
msgstr "贊助商"

#: data/templates/foot.html:16
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">Legal</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">法律事宜</a>"

#: data/templates/foot.html:17
msgid ""
"<a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">Trademark"
" Guidelines</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">商標指南</a>"

#: data/templates/head.html:7
msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

#: data/templates/sidebar.html:10
msgid "Navigation"
msgstr "導覽"

#: data/templates/sidebar.html:12
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: data/templates/sidebar.html:13
msgid "About"
msgstr "相關資訊"

#: data/templates/sidebar.html:15
msgid "Access"
msgstr "存取"

#: data/templates/sidebar.html:16
msgid "Usage"
msgstr "使用方法"

#: data/templates/sidebar.html:17
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑難排解"

#: data/templates/sidebar.html:19
msgid "Website Language"
msgstr "網站語言"

#: data/templates/sidebar.html:27
msgid "Hosting Sponsor"
msgstr "Hosting 贊助商"

#: data/templates/sidebar.html:28
msgid "Sponsored by ServerBeach"
msgstr "由 ServerBeach 所贊助"

